請unlike所有大埔友荃灣友等等d18 page

已露底
建制page

仲有 沙田友

所有D18都係藍底操控

push

推

unlike 咗！

有冇其他18區group好去
定係開新野

屯門本身有唔洗開

南區都好似有

已unfollow

18區應該都有

如果露底，反而唔好unlike住，用黎收下風

唔需要unlike啦 繼續屌咪得

扮激進建制分化藍絲

補充，撐建制，撐何妖，黑社會打人有理，一票不投和理非，拎光環，白拎人工既民建聯

SOR手快快打出黎
我係話南區有貼地D野page eg. 南區人，南區事
XX友全部都好鬼
唔會正面抽擊, 或者直情神隱
EG. 觀塘友無講過早幾日狗屋發生咩事
依家可以拎HK01報導同觀星筆雷射可傷人應正視講

unlike都可以入去睇

用票數反佢
要睇unlike左都睇到

可以只follow 但唔like

跌得幾千人唔夠力WOR

大埔果個夠曬黃wor

全部GROUP都有呢個POST

觀星筆雷射可傷人應正視

激光筆，或觀星筆，其實使用了有殺傷力的激光，隨時可用作“襲擊武器”， 對人體造成傷害及失明。即使較低能量的激光筆，如果直接照射眼睛超過10秒，可傷害視網膜，因此警方視作攻擊武器處理絕對正確。

激光的危險程度一直備受媒體關注，蘋果日報、英國廣播公司ＢＢＣ及美國一視力保護中心也曾就激光筆所帶來的安全威脅作出報導。香港機電工程署亦有發生激光產品安全指引和分類